bitcoin得返6000$ 要放卡就快

vega 64 2000$, 聽日未必有呢個價

收VEGA64 $1,900